GIDLE梅小惠 被指涉嫌學暴事件"打架騙錢"……所屬公司:"正在瞭解事實關係"

【dailian】gidle組合徐穗珍 被指涉嫌學暴事件"打架騙錢"……所屬公司:"正在瞭解事實關係"

GI-DLE成員徐穗珍捲入"校園暴力"風波後，經紀公司出面確認事實。

19日，主張自己的妹妹是穗珍中學同學的A某在有關學校暴力的帖子中留言稱"GI-DLE成員徐穗珍的'學暴'終於要爆發了"，"全世界的人都應該知道"。接著，他補充道"雖然我對於除一名加害者之外的其他成員感到很抱歉，但我不能再裝作不知道了"。 A某還認證了穗珍上過的初中畢業照。網民們要求更多詳細說明有關穗珍學暴事件的內幕時，A某表示:"這不是誤會，我是目擊者也是證人"，"因為不知道穗珍做了什麼的人們的玩笑，憤怒無法消除"。

A某說:"在衛生間叫我的妹妹和妹妹朋友們一起互相打對方的臉"，"現在節目中形象太惡心了"。他還說:"我妹妹每天不管在哪裡，只要一聽到GI-DLE歌曲，就會感到很累。 因為這不是虛假事實，所以即使起訴也沒有什麼不如意。"與此同時，A某20日在自己的InstagramStory中上傳了疑似妹妹的人轉達的與穗珍學校暴力加害相關的內容。 根據他們的主張，穗珍平時搶別人的校服，騙取錢財。另外，還帶他們到商店的衛生間，讓他們互相打對方的臉，搶走朋友們的東西，並辱罵對方。 他還稱，穗珍與騎摩托車的人一起到處走動，飲酒和吸煙。

另外，GI-DLE的經紀公司CUBE娛樂相關人士表示:"已經知道相關爭議，正在瞭解事實關係"，"不管怎麼說，還是等當事人發表文章後，再觀察事態發展"。

拉

十卜

推

個樣都似啦
仲咁多紋身
一定係死太妹

佢同個Irene一樣
一睇個樣就知佢閪
韓妹d格真係無得呃

個樣都似會hey0人

舒華似D

一睇佢個樣就知唔係好人

嘩, 仲壞過凱婷, 正呀

佢個樣真係唔似好人

穗珍與騎摩托車的人一起到處走動，飲酒和吸煙

Mk妹

好壞好型

好想俾佢打

壞過凱婷

個樣都似學校逗毒撚錢班臭雞

個閪一定好鬆

有舊同學澄清咗係假消息 穗珍係好人

韓國做乜咁多校園欺凌爭議 每日一單